身邊有冇人會食鼻屎？

出左社會之後身邊冇咩人會食
中六嘅時候都仲有一個
仲要係女同學
利申：唔係特殊學校

冇人食鼻屎？

吓鼻屎都食
咩味?

扮咩冇食過

鼻涕就有 鼻屎真心冇

下，有人唔食？

走甜嘅提子乾咁

利申成日食